Hindrik Luikman om omma wannembit Essä ja Emmä toita ni kauwa kui nemmäd elläeäd ja lubbab kõwwast omma wannembide eest hoolt kanda. Se lepping om selle perräst tetto et Hindrik kirriko moisa Revisioni saap ja mitte wannembit arra ei uneta.
Hindrik Luikman XXX
Essä Peter Luikman XXX
